鑽石公主號港人，質疑為何返港後要到隔離中心

鑽石公主號港人回港後要到檢疫中心接受兩周檢疫

屌你老母咪撚接班撚樣返香港啦
森美條撚屌偽黃就算鳩數啦

一個都唔可以比佢地走

根本到依家都唔知源頭 隔離好正常

屌你老母唔隔離咪撚返黎囉，等中招啦，咁撚串

聽撚完now新聞，其中一個港人串撚到

呢班人死撚哂佢都唔可惜

殺撚晒佢啦屌, 咪撚比佢地番黎

唔想隔離嘅話就直接送返大陸槍決啦

因為隻船每日都有新確診人士
所以唔知源頭係邊到，最安全做法離開左隻船再重新隔離多14日

已經包機接你班撚樣返仲嫌三嫌四，跳海死撚咗佢啦

班人自私到一個點

包機仲免費比佢哋
去日本又贏

咪就係

歡迎回港
歡迎回港播毒

呢d正一仆街

可唔接嗎？

唔想隔離就留喺船留到14日內再無新確診嘅人囉

其實隔離營幾靚吖 益左佢地